澳門綜援完勝香港

5人家庭月領$23000仲有免費公屋住仲包水電靚仔讀書全免

咁撚正

澳門攞公屋好易只要你扮窮周街執紙皮好快有社工按排你上樓攞綜合援助

好想做澳門人

普通家庭等十年都冇公屋

快d share上支那網

澳門d公屋係點嘅樣

仲未計今年派 MOP$9000*5=$45000

佢地參考香港公屋起既，一樣幾十層高，但公屋係澳門唔係主流，佢地居住問題無香港人咁嚴峻，父母間屋好多都係3房，就算結左婚都可以係屋企一齊住

澳門3房大多是1500呎以上，平均每人居住呎數高香港很多

咁撚正，有冇方法拎澳身份證？ 佢地年年派錢

老豆/老母有身分證又或者同澳門人結婚。

唔止嫁過澳門，娶個澳門老婆都可以，不過唔係即刻3粒星，要等唔知幾多年先算永久居民，同埋最少要居澳唔知幾多日，未做永久居民之前，一樣有錢派，金額就只派一半。

利申：有親戚娶咗澳門老婆，仲攞埋萄國護照，去旅行方便好多。另一個親戚就嫁澳門仔，個仔跟老豆可即時做永久居民，但阿媽因為要在港返工，唔夠最低居澳日數，比澳門唔知咩部門取消咗張身份証。

屌

唔係1500尺，佢地以前起落的屋相等於太古城個種實用尺數，真係9成實用的，500尺住4個人都唔會迫

痴線邊有1500
不過普遍係大過香港
其實只係香港新樓過分細

有過開澳門得閒去氹仔睇下樓咪知三房一般幾大，
當然呢個係建築面積，但實用率普遍都9成。

利申：2005年投資移民高峰期，在澳門做過地產代理

有啲有露台

氹仔花城嗰啲大單位三四千呎都有

澳門福利完勝香港呢樣真

介紹氹仔華寶花園你去參觀，3房1700呎，有露台望到運動場同馬場靚景。
想睇豪華啲就至尊花城，3房1800呎，不過比華寶花園阻住，要靚景要高層。

點解會大過香港，可能係要比大陸人搞投資移民時買，強人住慣廳大房大啲屋。

無計啦，澳門人口只得幾十萬，賭場一年稅收已經夠養起所有人。

澳門公屋叫社會房屋，設計同用料其實唔差，不過對比私樓佢哋會厭細，土生馬交人一般都好少住。
老一輩大多數有物業在澳門街，新一代結婚會去氹仔買私樓，樓價現時嚟講仲可以負擔得起。

無記錯澳門 GDP 高過香港，兩公婆走去賭場返工穩袋3至4萬，日常開支又平過香港，唔啱就行路過關返珠海就做大爺，阿公年年有錢派，咁你話供唔供得起樓。

係啦，比強人炒貴哂。
當年至尊花城開盤賣5千幾元呎，強人好似唔使比錢咁狂掃，依家無做地產都好少留意個邊做緊咩價。

留名做港蝗

澳門定力少啲就仆街啦，唔係輸死就滾到死，唔好諗到做澳門人咁好呀。

澳門 = 派錢, 無自由
香港 = 無錢派, 但有自由

做人定做狗
你地自己選擇

點睇香港都係冇錢派加冇自由

我有港澳雙重國籍
歡迎各位唔肥唔老既絲打pm me

我都有 放低一蚊

喺馬交返過半年工，喺嗰面住埋，我嘅平日生活就係放工去氹仔，科大同狗場睇澳門甲組乙組丙組足球聯賽，間中同同事入賭場，佢哋玩，我就飲吓奶茶凉冷氣，我唔知呢啲係咪掟力，但我根本對賭錢冇興趣，比較有興趣去睇澳門足球聯賽。

個女既香港做管理層?
澳門一般基層人工高過香港.

呢d福利愈好咪造就愈多垃圾

比一百萬我我都唔會去澳門
識個澳門朋友就知澳門根本冇未來
根本係大陸一個亞線城市

又係到吹奏澳門

欣宜=肥
超過25歲=老

輕過欣宜就得, 你都幾雜食喎

事實好過你香港，人地政府規定請一個澳門人，就可以請三個外勞。賭場養班澳門人，唔會炒，公假返工有三工。請問香港政府有咩保障勞工？

香港人正仆街!

澳門人見到上面幾個留言啲「資料」真係笑鳩左

利申： dsi冗員

香港有未來咩

香港有創科局

但你係麻甩佬

笑死

define 自由。

如果澳門係0香港咪0.5囉
香港雖然差但你揸住個degree讀既科專少少想走已經唔難
但澳門呢個垃圾城市會令你想走都走唔到

人地一早揸哂葡國護照話人想走都想唔到

白痴港豬

大家都講廣東話，大家都唔係大陸
所以香港人咪咁鍾意踩鳩澳門人囉
事實上，澳門生活係簡單過香港
有d係澳門做野ge香港人成日話睇唔過眼澳門人咁準時收工
根本就本末倒置，準時收工係應該，唔該唔好咁重奴性
仲有d就話澳門似大陸，呢個係鐵一般ge事實
越黎越多新移民，好多中小學生都係講蝗話
但香港呢？好得幾多呀？新界咪一撚樣係咁
又話澳門人唔識反抗，係呀香港人係識呀，咁又點？但你爭取到d咩？大家最後ge結果都係一樣
舊澳門人起碼仲有葡國護照可以移居外國
香港呢？bno連居留權都無

點解咁多傻尻吹奏澳門

馬會d錢夠養起幾多人

唔係吹奏澳門，而係香港無野值得吹奏
當香港人覺得自己住ge地方唔撚掂時
咪唯有搵鄰近同相似ge地區去比較，打下飛機囉

如果香港每年派9000，仲邊有咁多人企出黎
想當年煲呔派過一次，個個都打晒飛機啦

新一期公務員開考 430點 80$一點
又有幾千人袋3皮幾一個月了

只係講有d野好過香港就叫吹奏 係都要踩低人 又唔知香港自己搞到屎都不如 獻醜不如藏拙

創傷局似d

成日講葡國護照，澳門六十萬人得十萬人有，就算有咁又點，佢地走得去邊。剩係識派牌，英文又唔識多隻，文又唔得，武又唔得，諗住去唐人街洗成世碗

19公務員都20000MOP.....

點樣移民去澳門 ?

女? PM相
做賭場其實唔差 做OFFICE好準時收工 之前返採購坐我後面個TEAM未到5點50都已經執好晒野等走
而且食既正 中西式都有 味道唔太差 有時有正野食 不過要睇邊間賭場 葡京就不了 永利銀河會好D

講笑 去澳門賭場搵工囉 再識個澳門人 咪得
之前我個經理都係香港黎 女仔

係港豬依啲自以為高等既低等人種 先會享受做奴工 又周圍屌周圍既國家同地方既囉

咁叻仲上連登
返澳門討論區打飛機啦 其實有冇

如果香港搞賭場 唔駛兩年收哂你成個澳門皮
你信唔信

掉番轉你澳門有冇可能變金融中心
有咩真係一等既Ibank 同private bank 係澳門

只有窮人先會以為澳門好

講top level根本蚊同牛比

你班澳門狗唔好再同香港比啦，根本level完全唔同
你地應該係同東莞比

香港最撚叻就係吹牛

酸撚死班港豬

又用最TOP比 個個香港人都係最TOP咩
要比就比一般市民 比最TOP有咩意思

搞左再講
上海深圳個港口真係收香港皮啦

上面係咪馬交人？
唔洗咁wo
係好既唔洗吹奏同踩翻香港架
而且係依度吹奏唔係一件好事

同時係香港人加澳門人

澳門街都變咗半個大陸香港又大陸化
遲早攬住收皮
連登仔仲狗咬狗骨

樓上班澳門人係度話香港人鍾意踩澳門人
事實上係澳門人睇唔起香港人
睇你地覆d post就知
你地咁撚叻 死返出連登
用返你地澳門人既forum
睇返你地個微辣啦

澳門淨係得賭 比你拎到綜援 一日就輸晒

兩邊都係講粵語 兩邊都有相同文化 兩邊都算係近親人種 偏偏就狗咬狗骨 大家睇唔起大家 唔怪得之啲人講華人個個都係自私精 個個自掃門前雪 俾人睇唔起係應該的

香港拎到綜援都可以一日輸晒

香港中下層人士好撚慘係事實，有錢既非常有錢。
我個人中產定義係有層供完自住樓，月入有4 5萬。

係走都去外國啦，去澳門同番大陸有撚分別咩

上面d巴打傻左？有咩好拗

澳門好正做澳門人最幸福
香港好大壓力環境好差又冇福利
香港人個個都想做澳門人

快d share去大陸forum

做唔到同唔做唔識分啊？
你估我地香港人好似你地咁低賤要靠黃賭毒先生存到

香港係國際金融中心，係國際貿易中心，咁又點？
對你有無咩正負面影響？
係咪可以大聲d同人講我住喺個國際城市入面，好撚巴鳩閉？
澳門平均人工高香港少少，工時一定短過香港，樓價低好多，物價就差唔到
你係要比較ge，都搵d貼身少少ge去比較啦柒頭

利申返先：我係香港人

事實上的確係有班澳門人好憎香港人
而亦都有班港豬盲反澳狗

就好似極端黃絲藍絲咁，討厭黎都嘥鳩氣

黎澳門生仔係無身分證的

成班澳門狗係到打飛機 係到幻想澳門好過香港
咁撚好你地就唔駛成日痴香港著數啦。睇醫生，買野，搭飛機甚至乎連個討論區都要痴過來r水吹，仲要睇唔起香港人。果然澳門狗同支那狗一樣

邊個話要去生仔
依家d人黎香港都唔係靠生仔
佢地自有佢地ge辦法

澳門擺上天涯分享下先

澳門醫療真係廢到仆街
好撚多暨大仔

好多澳門人喺香港都有身份證

啱喔
所以你仲睇唔出香港而家有幾多窮人咩

請問你有乜自由啊朱仔成